邊度仲有Apple iphone XS 山林綠皮套賣?

apple已然無賣, 網上都無

push

推

我有 用過5-6次！要？

2手不了，謝謝